有冇人已經厭倦左2K

今年想轉營去nba Live 19 好似進步左好多

ea都係專心fifa算啦

專心都冇用 年年都一樣

live 年年都話好，出完game之後就冇哂聲氣冇人討論

利申 買左live 18 ps4 版，玩左唔夠5次

唔明點解港服PSN冇得買

EA跟本就冇將心機放係nba live

2k仲on9過fifa

玩返前幾集o既2k算

park on9到死
啲C只需要喺三秒區瘋狂pump fake 等你跳就入樽 唔跳就posterize 過哂三秒都冇事
其他就snatch back 或者zigzag 整到wide open

Live 隻demo幾好玩，好多位都好有新意。
淨係個模型整體已經好過2k。
2K除左黑人其他種族個樣怪怪地。
整到個人好似碧咸咁靚仔，入到game秒變猩猩

最靚畫面既2k 竟然係幾年前既ps4版2k14